有冇巴打已經請咗2月14嗰日假？

全日陪女朋友

而女朋友返工

慘...

返足十六個鐘

留名等睇「哪有女？」

請咗假陪伯母

首先你要有工開

咁岩

識玩一定請假14號留係屋企

樓主伯母話三人行 原來另一個係你
到時多多關照

請多多指教

侵仔搞事

13號晚直瞓到15號朝

Same

已買安眠藥

提前休息夠 留番14號瘋狂屌女

請左，不過冇女朋友

嗰日放假但女朋友要返通宵

無 日日都做到閪咁

女朋友陪住我返工

我知道上司有女朋友
而且嗰日100%要OT到凌晨
我一早知佢想得個波比我叫我頂佢
所以就算冇女朋友都請左14號